應該得d中年毒撚先會覺得Rogue One好睇

見到黑武士出場就鳩叫果啲